點先可以信翻條仔？

［代Po]
話說依幾排我覺得我條仔好古怪
有次我想借佢電話用 因為冇曬數據
點知佢唔肯即刻比我 佢去完個廁所先比我
咁我就覺得有啲唔對路 就去問佢嘅兄弟知唔知咩事
點知佢兄弟同我講原來佢我條仔一直都有玩類似Tinder嘅交友apps
仲有原來我條仔瞞過我 自己同朋友去飲野 仲係bar定唔知club識咗一條女 之後仲同佢兄弟講條女好正
咁我一直都好信我男朋友嘅 所以尋晚就問清楚佢
佢一開頭都話冇嘅 咁我同佢講我有朋友影到佢去飲野嘅相
佢先話有暪我飲野 但死都唔認有掂女
我條仔叫我信佢 但我一諗起佢同條女唔知做啲咩
我個人打哂冷震
依家完全唔想見佢 我好想信佢 但我唔識
有冇人可以教下我

唔用信 只要分

勿信只分

一係而家分搵下個啱你又對你專一嘅人，一係下個搵毒撚埋單，因為唔會有decent嘅人會幫人埋單

信就信，分就分
如果要搵方法逼自己信，咁不如分，或者接受

佢兄弟都唔係咩好人

其實真係要分手
佢個心已經唔喺度
係點留都唔會留得住

係要冷靜翻個人
同自己講
要離開佢
識過一個

我知呢件事好難
我自己都未必做到
但真係要絕情一啲
唔好再喺佢身上浪費時間

偷食唔認最撚仆街